如果拜登就職典禮個日俾人暗殺咗係咪賀錦麗會即時宣誓做總統？

定要再投票選過？

即時做總統同宣誓，聖經都唔洗換

放心印度婆一定搵人做低佢

阿登無被殺其實都係賀錦麗揸旗

一定係兩個一齊死

可能未就職就因為某d原因做唔到下任總統

洗撚咩無人提佢連就職典禮都唔記得去啦

佢可能一就職完就宣布下屆唔選

差婆: 撚狗都跌斷隻腳既人無能力執行總統職務

都唔洗揾人特登暗殺佢呀,
一個唔小心沖涼跌親已經死得

使咩暗殺
副總統認為佢無能力就可以彈劾佢架嘛

使鬼見血咁低裝咩，
本身佢年紀越大隨時越似一個吉祥物。

之前個印度神童話會有領袖被殺，唔知係咪拜登呢?
係就可惜了...

有冇睇指定倖存者